[統計] 616遊行2.0已被黑警發出反對通知書，大家仲出唔出?

原本路線係維園行去政總，依家616 2.0被黑警反對，大家當日仲會唔會去行?
人多往往會令到活動變得安全，相反，愈少人就愈危險。
為左推斷聽日參與者既風險，想統計下大家既取態

616 2.0最新情況既汁：

冇不反都照出
616係平日要返工 / 冇不反書有危險 / 怕感染病毒 ，不了
[請誠實表達你既取態]

P牌推唔郁，麻煩幫手幫推

行街囉 不過預左聽日小人

始終係平日，仲要係下晝
好多人要返工、補習

係 不過有活動就一定有人會出 人多就愈安全

諗返上年615
好多人都覺得616應該少人去，始終一星期前嘅69已經出咗成百萬人，好難再有咁多人出
點知，616就喺呢諗法下，成為香港有史以嚟最多人join嘅遊行

上年616有二百萬人 主要係因為梁手足615夜晚係PP跳樓加民陣吹雞 同埋上年6月啲狗都未去到咁癲 所以先咁多人

真係有好多人怕警暴，九月之後冇再出嚟
尤其係師奶同銀髮族手足

認真 大家吸取教訓 唔好被學生動源班中學生搞手fake 去

有Fake過咩？

No 送頭la

怕係正常嘅 師奶同銀髮族手足都可以好勇武架 守護孩子每次都行到好前俾後面嘅手足走

其實真係好多一家大細/扶老攜幼既係得D民陣/大台拎到不反既集會先會一齊出動, 谷到有二百萬人, 始終個個人要考慮同負擔既野唔同
所以真係希望大家黎緊既活動就算少人都唔好放負, 真香港人可能成日會遲但唔會唔到

難啲喎 平日 又冇不反

就算之前冇fake過 應該重視平日搞遊行嘅危險性

走下去唔係代表要盲目送頭

所以先要統計，等大家衡量風險

其實有冇不反都冇用，啲狗係唔係都咬你

問題今日615完左，啲人出完，聽日未必會出

Agree, 所以聚到人、有畫面，做到俾國際知運動未完嘅任務就好散
我覺得應該冇人真係會行到去政總

仲要係平日嘅下晝，好多人食完Lunch就要返上公司
所以呢個統計顯得更加重要

理性分析
聽日返工日子一定好少人出
照計最多一千人左右
啲狗次次都會出重兵大圍捕
仲要無乜街坊cover唔太安全
等放工友join先開始好啲

仲有唔好港島啦
畀狗玩到爛啦

兩點真心有啲難搞
lunch hour又過咗
放工時間又未到

大家記住跟返泛民大台去遊行

唔係泛唔泛民嘅問題 而係平日大家返工返學 根本唔夠人 唔好轉移焦點

所以要返工不了係搞手嘅錯

唔夠人就做和你shop啦唔該
風險細好多

做搞手一定要負責任 如果完全唔考慮風險嘅態度去搞 會害死好多人

出咗反對通知書人哋搞手而家有兩單案件係身聽日都照去銅鑼灣真係唔明要返工不了嘅人有咩資格講

上一次同一個搞手6月9號前嘅星期日6月7號搞遊行出咗反對通知書你哋又話留力正日平日6月9號
人哋搞多一個專登6月16號正日而家又話平日不了
香港人真係難服侍

反問返搞手 點解執著喺平日 而唔係六丶日 搞個冇意義打飛機紀念人數遊行

6月9 特登等埋大家放工放學 傍晚6點半先開始 你話有冇分別

宜家人哋都冇不反對通知書話明咗全日都會喺銅鑼灣你鍾意幾多點去咪幾多點去囉人哋取消咗遊行去行街咋嘛

唔好意思，我唔會出
講真，係pp見到有人用電話開616維園見，
我呆咗一陣!
梁烈士 以死相諫，當日太戲劇性，
難聽啲講天時地利人...sorry我唔知點講!
所以，永遠都 直梗係香港人嘅心入面!
但!616？
係，遊行人多就有多保障，但有無研究過點會人多？
上班日，之前又排左兩個鐘隊紀念!
人多的可能性好低!
烈士義士唔係 condom，同樣，普通香港人唔係出個post就叩得動!
要再有好多人遊行，請
一，咪再追求十萬百萬!總之好多人就好了!
二，請準備充足!
係難嫁!這就是政治!抗爭係要用計謀的!

覺得收工時間搞會多人d

唔出

唔記得邊個講過，共產黨曼驚係咩? 最驚香港人無野再驚。

所以我一定去

推

Push

返工不了

因為呢個係中學生組織搞，會唔會佢本身嘅目標受眾係預中學生放學生去遊

推, 討論

老實講, 616活動我都係尋晚先知

其實個搞手兩個月前已經出咗新聞稿，文宣都出咗成個半月……
連儂牆都有poster……

唔會啦，喺訪問度佢話預全民參與

Agree, 似69 2.0咁幾好
不過, 既然主辦方宣傳咗個半月話14：30開始
叫佢哋依家改時間，一定會引發混亂

我尋日搵返連登洗地組啲post睇六月行動都搵唔到